叫警察做狗真係好侮辱狗

可以咁多次公然放走打人既廢老？
屌你老母警察屎都不如